{"uri":"hbv-dna-pres1-pres2-amplification-m8jc9un","version_id":"1","protocol_name":"HBV DNA PreS1-PreS2 amplification","protocol_name_html":"HBV DNA PreS1-PreS2 amplification","is_prepublished":"0","can_edit":"0","parent_id":"10217","api_version":"1","is_new_mode":"0","last_modified":"1524845163","type_id":"1","link":"https:\/\/doi.org\/10.1371\/journal.pntd.0006377","fork_id":"","public_fork_note":null,"number_of_steps":"0","has_versions":"1","first_published_date":"1518453376","publish_date":"2018-04-27 16:06:03","documents":"[{\"url\":\"https:\/\/s3.amazonaws.com\/pr-journal\/td8itme.docx\",\"file_id\":\"17534\",\"thumb_url\":\"\/img\/extensions\/docx.png\",\"ofn\":\"PreS1PreS2 HBV DNA PCR.docx\"}]","have_protocol_in_step":"0","is_protocol_in_step":"0","vendor_name":"Contributed by users","vendor_link":"https:\/\/www.protocols.io","vendor_logo":"\/img\/vendors\/1.png","mod_mins":"-45","mod_secs":"1","description":"<p>This protocol aims to amplify the PreS1\/PreS2 region of the Hepatitis B genome. It can be obtained from a single PCR giving an amplified product of 479 bp. However genotype D stains have typically a deletion in this region of 33 nucleotides, giving an amplified product of 446 bp. Furthermore, larger deletions may occur in rare HBV genotype D strains and the amplicon size may be as short as 263 bp. Used for phylogenetic analysis, this region has been shown to better fit with the full-length phylogenetic information of the HBV DNA, than the PreC\/C region. However it may give ambigous results with regards to recombinant strains.<\/p>","is_bookmarked":"0","can_reassign":"1","before_start":null,"has_guidelines":"0","materials":[],"warning":null,"version_class":"10217","public":"1","is_owner":"1","is_original_owner":"1","created_on":"1518453212","protocol_affiliation":"Universit\u00e9 Paris 13, Centre de Recherches en Canc\u00e9rologie de Lyon,Universit\u00e9 Paris 13,Groupe des H\u00f4pitaux Universitaire de Paris Seine Saint Denis","affiliation":null,"doi":"dx.doi.org\/10.17504\/protocols.io.m8jc9un","doi_status":"2","changed_fork_steps":null,"profile_url":"y2x2c433x2","protocol_img":"https:\/\/www.protocols.io\/img\/default_protocol.png","profile_image":"\/img\/avatars\/008.png","full_name":"Paul D\u00e9ny","created_by":"Paul D\u00e9ny","private_link":"8A05AC85EB92B2849A70E9E13FF58719","original_img":"1","username":"paul-dny","is_retracted":"0","retraction_reason":null,"plos_id":"10.1371\/journal.pntd.0006377","manuscript_citation":"Komas NP,  Ghosh S,  Abdou-Chekaraou M,  Pradat P,  Hawajri NA,  Manirakiza A,  Laghoe GL,  Bekondi C,  Brichler S,  Ouav\u00e9n\u00e9 J,  S\u00e9pou A,  Yambiyo BM,  Gody JC,  Fikouma V,  Gerber A,  Samarakoon NA,  Alfaiate D,  Scholt\u00e8s C,  Martel N,  Gal FL,  Pinto HL,  Amri I,  Hantz O,  Durantel D,  Lesbordes J,  Gordien E,  Merle P,  Drugan T,  Tr\u00e9po C,  Zoulim F,  Cortay J,  Kay AC,  D\u00e9ny P (2018) Hepatitis B and hepatitis D virus infections in the Central African Republic, twenty-five years after a fulminant hepatitis outbreak, indicate continuing spread in asymptomatic young adults. PLoS Negl Trop Dis  12(4): e0006377. doi: <a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/dx.doi.org\/10.1371\/journal.pntd.0006377\">10.1371\/journal.pntd.0006377<\/a> ","journal_name":"PLOS Neglected Tropical Diseases","is_donations_disabled":"0","is_donations_disabled_by_user":"9","item_record_id":283287,"fork_info":[],"compare_forks":[],"protocols":[],"groups":[],"number_of_shared_runs":[],"ownership_history":[],"keywords":"","transfer_to_user":[],"sub_transfer":false,"is_transfer_pending":false,"number_of_bookmarks":"0","collections":[],"tags":[],"archived":0,"sub_authors":[],"sub_protocols_number":0,"can_edit_shared":0,"shared_runs":[],"is_shared_run":0,"is_shared":1,"banner":null,"contact_badges":[],"number_of_comments":0,"is_locked":0,"is_locked_by":false,"authors":"Paul D\u00e9ny,S\u00e9gol\u00e8ne Brichler,Fr\u00e9d\u00e9ric Le Gal,Ath\u00e9na\u00efs Gerber","authors_list":[{"name":"Paul D\u00e9ny","affiliation":"Universit\u00e9 Paris 13, Centre de Recherches en Canc\u00e9rologie de Lyon","username":"paul-dny","profile_image":"\/img\/avatars\/008.png"},{"name":"S\u00e9gol\u00e8ne Brichler","affiliation":"Universit\u00e9 Paris 13","username":null,"profile_image":null},{"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Le Gal","affiliation":"Groupe des H\u00f4pitaux Universitaire de Paris Seine Saint Denis","username":null,"profile_image":null},{"name":"Ath\u00e9na\u00efs Gerber","affiliation":"Groupe des H\u00f4pitaux Universitaire de Paris Seine Saint Denis","username":null,"profile_image":null}],"user":{"profile_image":"\/img\/avatars\/008.png","username":"paul-dny","full_name":"Paul D\u00e9ny","created_by":"Paul D\u00e9ny"},"access":{"can_view":"1","can_remove":"0","can_add":"0","can_edit":0,"can_publish":0,"can_get_doi":0,"can_share":"0","can_move":"1","can_transfer":"1","can_download":"1","is_locked":"0"},"is_contact_suspended":0,"guidelines":null,"status_id":"1","is_research":null,"status_info":null,"steps":[]}