{"id":25877,"title":"Permanent multiprofessional auditory assessment protocol for children with congenital zika virus syndrome","title_html":"Permanent multiprofessional auditory assessment protocol for children with congenital zika virus syndrome","image":{"source":"https:\/\/www.protocols.io\/img\/default_protocol.png","placeholder":"https:\/\/www.protocols.io\/img\/default_protocol.png"},"doi":"dx.doi.org\/10.17504\/protocols.io.5hvg366","doi_status":2,"uri":"permanent-multiprofessional-auditory-assessment-pr-5hvg366","type_id":1,"published_on":1563326343,"parent_protocols":[],"parent_collections":[],"version_id":0,"created_on":1563207193,"categories":null,"creator":{"name":"Klinger Vagner Teixeira da Costa","affiliation":"Universidade Federal de Alagoas","affiliations":[{"affiliation":"Universidade Federal de Alagoas","url":"","is_default":1}],"username":"klinger-vagner-teixeira-da-costa","link":null,"image":{"source":"\/img\/avatars\/008.png","placeholder":"\/img\/avatars\/008.png"},"badges":[{"id":2,"image":{"source":"\/img\/badges\/bronze.svg","placeholder":"\/img\/badges\/bronze.svg"},"name":"Author"},{"id":6,"image":{"source":"\/img\/badges\/socialbutterfly.svg","placeholder":"\/img\/badges\/socialbutterfly.svg"},"name":"Social butterfly"}],"research_interests":null,"blocked_by_you":false,"blocked_you":false},"journal":null,"journal_name":null,"journal_link":null,"article_citation":null,"public":1,"has_versions":0,"link":null,"total_collections":0,"number_of_steps":0,"authors":[{"name":"Klinger Vagner Teixeira da Costa","affiliation":"Universidade Federal de Alagoas","affiliations":[],"username":"klinger-vagner-teixeira-da-costa","link":null,"image":{"source":"\/img\/avatars\/008.png","placeholder":"\/img\/avatars\/008.png"},"badges":[],"research_interests":null,"blocked_by_you":false,"blocked_you":false},{"name":"Pedro Menezes","affiliation":"Universidade Estadual de Ci\u00eancias da Sa\u00fade de Alagoas","affiliations":[],"username":"pedro-menezes","link":null,"image":{"source":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/pr-journal\/bbmwa.jpg","placeholder":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/pr-journal\/bbmwa.jpg"},"badges":[],"research_interests":null,"blocked_by_you":false,"blocked_you":false},{"name":"Ana Frizzo","affiliation":"Universidade Estadual de Ci\u00eancias da Sa\u00fade de Alagoas","affiliations":[],"username":"ana-frizzo","link":null,"image":{"source":"\/img\/avatars\/007.png","placeholder":"\/img\/avatars\/007.png"},"badges":[],"research_interests":null,"blocked_by_you":false,"blocked_you":false}],"versions":[],"groups":[],"has_subprotocols":0,"is_subprotocol":0,"is_bookmarked":0,"can_be_copied":1,"can_remove_fork":1,"forks_count":{"private":0,"public":0},"access":{"can_view":1,"can_remove":0,"can_add":0,"can_edit":0,"can_publish":0,"can_get_doi":0,"can_share":1,"can_move":1,"can_move_outside":1,"can_transfer":1,"can_download":1,"is_locked":0},"steps":[],"materials":[],"description":"<div class = \"text-blocks\"><div class = \"text-block\">Trata-se de 0um protocolo de avalia\u00e7\u00e3o auditiva multiprofissional para crian\u00e7as com microcefalia na s\u00edndrome cong\u00eanita do v\u00edrus da zica. Este protocolo contempla a avalia\u00e7\u00e3o clinica por neuropediatra, otorrinolaringologista e fonoaudi\u00f3logo de forma simult\u00e2nea. A seguir, a crian\u00e7a \u00e9 avaliada por exames eletrofisiol\u00f3gicos para pesquisa de perdas auditivas tanto perif\u00e9ricas como centrais.<\/div><\/div>","changed_on":1563326343}