{"id":25721,"title":"Protocolo de avalia\u00e7\u00e3o cl\u00ednica audiol\u00f3gica para crian\u00e7as com microcefalia","title_html":"Protocolo de avalia\u00e7\u00e3o cl\u00ednica audiol\u00f3gica para crian\u00e7as com microcefalia","image":{"source":"https:\/\/www.protocols.io\/img\/default_protocol.png","placeholder":"https:\/\/www.protocols.io\/img\/default_protocol.png"},"doi":"dx.doi.org\/10.17504\/protocols.io.5czg2x6","doi_status":2,"uri":"protocolo-de-avalia-o-cl-nica-audiol-gica-para-cri-5czg2x6","type_id":1,"published_on":1562786481,"parent_protocols":[],"parent_collections":[],"version_id":0,"created_on":1562785882,"categories":null,"creator":{"name":"Klinger Vagner Teixeira da Costa","affiliation":"Universidade Federal de Alagoas","affiliations":[{"affiliation":"Universidade Federal de Alagoas","url":"","is_default":1}],"username":"klinger-vagner-teixeira-da-costa","link":null,"image":{"source":"\/img\/avatars\/008.png","placeholder":"\/img\/avatars\/008.png"},"badges":[{"id":2,"image":{"source":"\/img\/badges\/bronze.svg","placeholder":"\/img\/badges\/bronze.svg"},"name":"Author"},{"id":6,"image":{"source":"\/img\/badges\/socialbutterfly.svg","placeholder":"\/img\/badges\/socialbutterfly.svg"},"name":"Social butterfly"}],"research_interests":null,"blocked_by_you":false,"blocked_you":false},"journal":null,"journal_name":null,"journal_link":null,"article_citation":null,"public":1,"has_versions":0,"link":null,"total_collections":0,"number_of_steps":0,"authors":[{"name":"Klinger Vagner Teixeira da Costa","affiliation":"Universidade Federal de Alagoas","affiliations":[],"username":"klinger-vagner-teixeira-da-costa","link":null,"image":{"source":"\/img\/avatars\/008.png","placeholder":"\/img\/avatars\/008.png"},"badges":[],"research_interests":null,"blocked_by_you":false,"blocked_you":false},{"name":"Luis Pedro Coelho","affiliation":"Universidade Federal de Alagoas","affiliations":[],"username":"luis-pedro-coelho","link":null,"image":{"source":"\/img\/avatars\/009.png","placeholder":"\/img\/avatars\/009.png"},"badges":[],"research_interests":null,"blocked_by_you":false,"blocked_you":false}],"versions":[],"groups":[],"has_subprotocols":0,"is_subprotocol":0,"is_bookmarked":0,"can_be_copied":1,"can_remove_fork":1,"forks_count":{"private":0,"public":0},"access":{"can_view":1,"can_remove":0,"can_add":0,"can_edit":0,"can_publish":0,"can_get_doi":0,"can_share":1,"can_move":1,"can_move_outside":1,"can_transfer":1,"can_download":1,"is_locked":0},"steps":[],"materials":[],"description":"<div class = \"text-blocks\"><div class = \"text-block\">Trata-se de uma ficha de anamneses direcionada para avalia\u00e7\u00e3o audiol\u00f3gica em crian\u00e7as com a s\u00edndrome cong\u00eanita do v\u00edrus da Zica.<\/div><\/div>","changed_on":1562786481}