{"uri":"protocolos-da-anestesiologia-do-ics-vgie3ue","version_id":"0","protocol_name":"Protocolos da anestesiologia do ICS","protocol_name_html":"Protocolos da anestesiologia do ICS","is_retracted":"0","is_prepublished":"0","can_edit":"0","parent_id":null,"api_version":"1","is_new_mode":"0","last_modified":"1541780072","type_id":"3","link":"www.ectics.com.br","fork_id":"","public_fork_note":null,"number_of_steps":"1","has_versions":"0","first_published_date":null,"publish_date":"2018-11-09 16:14:32","documents":null,"have_protocol_in_step":"0","is_protocol_in_step":"0","vendor_name":"Contributed by users","vendor_link":"https:\/\/www.protocols.io","vendor_logo":"\/img\/vendors\/1.png","mod_mins":"-33","mod_secs":"56","description":"{\"blocks\":[{\"key\":\"6rlfa\",\"text\":\"Protocolos da equipe de anestesiologia do Instituto Castro e Santos (Distrito Federal)\",\"type\":\"unstyled\",\"depth\":0,\"inlineStyleRanges\":[],\"entityRanges\":[],\"data\":{}}],\"entityMap\":{}}","is_bookmarked":"0","can_reassign":"1","before_start":null,"has_guidelines":"0","materials":[],"materials_text":null,"warning":null,"version_class":"17642","public":"1","is_owner":"1","is_original_owner":"1","created_on":"1541772977","protocol_affiliation":"Universidade de Bras\u00edlia","affiliation":"Universidade de Bras\u00edlia, Instituto Castro e Santos","doi":"dx.doi.org\/10.17504\/protocols.io.vgie3ue","doi_status":"2","changed_fork_steps":null,"profile_url":"GabrielMagalhesNunesGuimares-432364x2u2","protocol_img":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/pr-journal\/9z82h9n.png","profile_image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/pr-journal\/2a32h9n.jpg","full_name":"Gabriel Magalh\u00e3es Nunes Guimar\u00e3es","created_by":"Gabriel Magalh\u00e3es Nunes Guimar\u00e3es","private_link":"01E39695D366701090016221CBEA3F28","original_img":"1","username":"gabriel-magalhes-nunes-guimares","retraction_reason":null,"plos_id":null,"manuscript_citation":null,"journal_name":null,"journal_link":null,"is_donations_disabled":"0","is_donations_disabled_by_user":"9","item_record_id":370972,"fork_info":[],"compare_forks":[],"protocols":[{"protocol_name":"Consulta anest\u00e9sica para ECT do ICS","protocol_name_html":"Consulta anest\u00e9sica para ECT do ICS","protocol_id":"17643","version_id":"0","last_modified":"1541779836","link":"www.ectics.com.br","fork_id":null,"number_of_steps":"14","vendor_id":"1","downloads":"0","views":"0","uri":"consulta-anest-sica-para-ect-do-ics-vgje3un","description":"{\"blocks\":[{\"key\":\"d9obh\",\"text\":\"Este \u00e9 um guia de como dever\u00e1 ser a consulta anest\u00e9sica para eletroconvulsoterapia.\",\"type\":\"unstyled\",\"depth\":0,\"inlineStyleRanges\":[],\"entityRanges\":[],\"data\":{}},{\"key\":\"v8h8\",\"text\":\"Nossa equipe exige um padr\u00e3o m\u00ednimo de qualidade destas consultas, que devem incluir informa\u00e7\u00f5es espec\u00edficas e muito relevantes para a realiza\u00e7\u00e3o de anestesias com o m\u00e1ximo de seguran\u00e7a no nosso instituto.\",\"type\":\"unstyled\",\"depth\":0,\"inlineStyleRanges\":[],\"entityRanges\":[],\"data\":{}},{\"key\":\"adie7\",\"text\":\"\",\"type\":\"unstyled\",\"depth\":0,\"inlineStyleRanges\":[],\"entityRanges\":[],\"data\":{}},{\"key\":\"b9d3g\",\"text\":\"Este guia se aplica para consultas por membros internos e externos \u00e0 equipe de anestesiologia que atua no ICS-Bras\u00edlia. Caso uma consulta por profissional externo n\u00e3o contenha os crit\u00e9rios m\u00ednimos de qualidade, n\u00e3o ser\u00e1 considerada como passo realizado para realiza\u00e7\u00e3o de ECT com nossa equipe.\",\"type\":\"unstyled\",\"depth\":0,\"inlineStyleRanges\":[],\"entityRanges\":[],\"data\":{}}],\"entityMap\":{}}","public":"1","created_on":"1541773135","first_published_date":null,"authors":"Gabriel Magalh\u00e3es Nunes Guimar\u00e3es","has_guidelines":"1","has_warning":"1","has_before_start":"1","protocol_affiliation":null,"doi":"dx.doi.org\/10.17504\/protocols.io.vgje3un","doi_status":"2","type_id":"1","created_by":"Gabriel Magalh\u00e3es Nunes Guimar\u00e3es","is_bookmarked":"0","affiliation":"Universidade de Bras\u00edlia, Instituto Castro e Santos","username":"gabriel-magalhes-nunes-guimares","first_name":"Gabriel Magalh\u00e3es Nunes","last_name":"Guimar\u00e3es","profile_image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/pr-journal\/2a32h9n.jpg","protocol_img":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/pr-journal\/93m2h9n.jpg","groups":[],"versions":[{"protocol_id":"17643","protocol_name":"Consulta anest\u00e9sica para ECT do ICS","protocol_name_html":"Consulta anest\u00e9sica para ECT do ICS","protocol_img":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/pr-journal\/93m2h9n.jpg","user_id":"0","uri":"consulta-anest-sica-para-ect-do-ics-vgje3un","version_id":"0","date_created":"2018-11-09 14:18:55","created_on":"1541773135","published_on":"1541779836","full_name":"Gabriel Magalh\u00e3es Nunes Guimar\u00e3es","username":"gabriel-magalhes-nunes-guimares","affiliation":"Universidade de Bras\u00edlia, Instituto Castro e Santos","profile_image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/pr-journal\/2a32h9n.jpg","has_access":"1"}],"forks_count":{"public":"0","private":"0"}}],"groups":[],"number_of_shared_runs":[],"ownership_history":[],"keywords":"anestesia, eletroconvulsoterapia","transfer_to_user":[],"sub_transfer":false,"is_transfer_pending":false,"number_of_bookmarks":"0","collections":[],"tags":[{"tag_id":"2920","tag_name":"anestesiologia"},{"tag_id":"2921","tag_name":"eletroconvulsoterapia"}],"archived":0,"sub_authors":[],"sub_protocols_number":0,"can_edit_shared":0,"shared_access":null,"shared_runs":[],"is_shared_run":0,"is_shared":1,"show_comparison":false,"banner":null,"contact_badges":[{"badge_id":"3","badge_image":"\/img\/badges\/silver.svg","badge_description":"Power author!"}],"number_of_comments":0,"is_locked":0,"is_locked_by":false,"authors":"Gabriel Magalh\u00e3es Nunes Guimar\u00e3es","authors_list":[{"name":"Gabriel Magalh\u00e3es Nunes Guimar\u00e3es","affiliation":"Universidade de Bras\u00edlia","username":"gabriel-magalhes-nunes-guimares","profile_image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/pr-journal\/2a32h9n.jpg"}],"user":{"profile_image":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/pr-journal\/2a32h9n.jpg","username":"gabriel-magalhes-nunes-guimares","full_name":"Gabriel Magalh\u00e3es Nunes Guimar\u00e3es","created_by":"Gabriel Magalh\u00e3es Nunes Guimar\u00e3es"},"access":{"can_view":"1","can_remove":"0","can_add":"0","can_edit":0,"can_publish":0,"can_get_doi":0,"can_share":"0","can_move":"1","can_transfer":"1","can_download":"1","is_locked":"0"},"is_contact_suspended":0,"guidelines":null,"status_id":"1","is_research":"0","status_info":"We use this protocol in our group and it is working","steps":[]}