{"uri":"sanger-sequencing-protocol-brca1-2-mutations-are-n-ta7eihn","version_id":"0","protocol_name":"Sanger sequencing protocol - BRCA1\/2 mutations are not a common cause of malignant melanoma in the Polishpopulation","protocol_name_html":"Sanger sequencing protocol - BRCA1\/2 mutations are not a common cause of malignant melanoma in the Polish<br \/>population","is_retracted":"0","is_prepublished":"0","can_edit":"0","parent_id":null,"api_version":"1","is_new_mode":"0","last_modified":"1538755571","type_id":"4","link":"https:\/\/doi.org\/10.1371\/journal.pone.0204768","fork_id":"","public_fork_note":null,"number_of_steps":"1","has_versions":"0","first_published_date":"1536273709","publish_date":"2018-10-05 16:06:11","documents":null,"have_protocol_in_step":"0","is_protocol_in_step":"0","vendor_name":"Contributed by users","vendor_link":"https:\/\/www.protocols.io","vendor_logo":"\/img\/vendors\/1.png","mod_mins":"-42","mod_secs":"54","description":"<div>\n<p>In the study we have used a standard Thermo Fisher Scientific Sanger sequencing protocol which can be found under this link:<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>http:\/\/www.ramaciotti.unsw.edu.au\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/sequencing_handbook_FLR.pdf<\/p>\n<\/div>","is_bookmarked":"0","can_reassign":"1","before_start":null,"has_guidelines":"0","materials":[],"materials_text":null,"warning":null,"version_class":"15423","public":"1","is_owner":"1","is_original_owner":"1","created_on":"1536272914","protocol_affiliation":"Pomeranian Medical University in Szczecin,University of Newcastle and the Hunter Medical Research Institute,West Pomeranian Oncology Cente,Greater Poland Cancer Center","affiliation":null,"doi":"dx.doi.org\/10.17504\/protocols.io.ta7eihn","doi_status":"2","changed_fork_steps":null,"profile_url":"w2t25443t2s2","protocol_img":"https:\/\/www.protocols.io\/img\/default_document.png","profile_image":"\/img\/avatars\/006.png","full_name":"Bartlomiej Masojc","created_by":"Bartlomiej Masojc","private_link":"4A3921125C77A7E62B28CA247E4BDF07","original_img":"1","username":"bartlomiej-masojc","retraction_reason":null,"plos_id":"10.1371\/journal.pone.0204768","manuscript_citation":"D\u0119bniak T,  Scott RJ,  G\u00f3rski B,  Masoj\u0107 B,  Kram A,  Maleszka R,  Cybulski C,  Paszkowska-Szczur K,  Kashyap A,  Murawa D,  Mali\u0144ska K,  Kiedrowicz M,  Rogo\u017ca-Janiszewska E,  Rudnicka H,  Deptu\u0142a J,  Domaga\u0142a P,  Klu\u017aniak W,  Lener MR,  Lubi\u0144ski J (2018) BRCA1\/2 mutations are not a common cause of malignant melanoma in the Polish population. PLoS ONE  13(10): e0204768. doi: <a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/dx.doi.org\/10.1371\/journal.pone.0204768\">10.1371\/journal.pone.0204768<\/a> ","journal_name":"PLOS One","journal_link":"https:\/\/doi.org\/10.1371\/journal.pone.0204768","is_donations_disabled":"0","is_donations_disabled_by_user":"9","item_record_id":352946,"fork_info":[],"compare_forks":[],"protocols":[],"groups":[],"number_of_shared_runs":[],"ownership_history":[],"keywords":"","transfer_to_user":[],"sub_transfer":false,"is_transfer_pending":false,"number_of_bookmarks":"0","collections":[],"tags":[],"archived":0,"sub_authors":[],"sub_protocols_number":0,"can_edit_shared":0,"shared_access":null,"shared_runs":[],"is_shared_run":0,"is_shared":1,"banner":null,"contact_badges":[{"badge_id":"2","badge_image":"\/img\/badges\/bronze.svg","badge_description":"Author"}],"number_of_comments":0,"is_locked":0,"is_locked_by":false,"authors":"Tadeusz D\u0119bniak1,Rodney J Scott,Bohdan G\u00f3rski,Bart\u0142omiej Masoj\u0107,Andrzej Kram,Romuald Maleszka,Cezary Cybulski,Katarzyna Paszkowska-Szczur,Aniruddh Kashyap,Dawid Murawa,Karolina Mali\u0144ska,Magdalena Kiedrowicz,Emilia Rogo\u017ca-Janiszewska,Helena Rudnicka,Jakub Deptu\u0142a,Pawe\u0142 Domaga\u0142a,Wojciech Klu\u017aniak,Marcin R. Lener,Jan Lubi\u0144ski","authors_list":[{"name":"Tadeusz D\u0119bniak1","affiliation":"Pomeranian Medical University in Szczecin","username":null,"profile_image":null},{"name":"Rodney J Scott","affiliation":"University of Newcastle and the Hunter Medical Research Institute","username":null,"profile_image":null},{"name":"Bohdan G\u00f3rski","affiliation":"Pomeranian Medical University in Szczecin","username":null,"profile_image":null},{"name":"Bart\u0142omiej Masoj\u0107","affiliation":"West Pomeranian Oncology Cente","username":null,"profile_image":null},{"name":"Andrzej Kram","affiliation":"Pomeranian Medical University in Szczecin","username":null,"profile_image":null},{"name":"Romuald Maleszka","affiliation":"Pomeranian Medical University in Szczecin","username":null,"profile_image":null},{"name":"Cezary Cybulski","affiliation":"Pomeranian Medical University in Szczecin","username":null,"profile_image":null},{"name":"Katarzyna Paszkowska-Szczur","affiliation":"Pomeranian Medical University in Szczecin","username":null,"profile_image":null},{"name":"Aniruddh Kashyap","affiliation":"Pomeranian Medical University in Szczecin","username":null,"profile_image":null},{"name":"Dawid Murawa","affiliation":"Greater Poland Cancer Center","username":null,"profile_image":null},{"name":"Karolina Mali\u0144ska","affiliation":"Pomeranian Medical University in Szczecin","username":null,"profile_image":null},{"name":"Magdalena Kiedrowicz","affiliation":"Pomeranian Medical University in Szczecin","username":null,"profile_image":null},{"name":"Emilia Rogo\u017ca-Janiszewska","affiliation":"Pomeranian Medical University in Szczecin","username":null,"profile_image":null},{"name":"Helena Rudnicka","affiliation":"Pomeranian Medical University in Szczecin","username":null,"profile_image":null},{"name":"Jakub Deptu\u0142a","affiliation":"Pomeranian Medical University in Szczecin","username":null,"profile_image":null},{"name":"Pawe\u0142 Domaga\u0142a","affiliation":"Pomeranian Medical University in Szczecin","username":null,"profile_image":null},{"name":"Wojciech Klu\u017aniak","affiliation":"Pomeranian Medical University in Szczecin","username":null,"profile_image":null},{"name":"Marcin R. Lener","affiliation":"Pomeranian Medical University in Szczecin","username":null,"profile_image":null},{"name":"Jan Lubi\u0144ski","affiliation":"Pomeranian Medical University in Szczecin","username":null,"profile_image":null}],"user":{"profile_image":"\/img\/avatars\/006.png","username":"bartlomiej-masojc","full_name":"Bartlomiej Masojc","created_by":"Bartlomiej Masojc"},"access":{"can_view":"1","can_remove":"0","can_add":"0","can_edit":0,"can_publish":0,"can_get_doi":0,"can_share":"0","can_move":"1","can_transfer":"1","can_download":"1","is_locked":"0"},"is_contact_suspended":0,"guidelines":null,"status_id":"1","is_research":null,"status_info":null,"steps":[{"id":"661544","is_changed":"0","original_id":"0","is_skipped":"0","is_checked":"0","guid":"A521F1F4A9824808B5B9BF1DF9EAD123","previous_guid":null,"data":"{\"blocks\":[{\"key\":\"ah26p\",\"text\":\"\",\"type\":\"unstyled\",\"depth\":0,\"inlineStyleRanges\":[],\"entityRanges\":[],\"data\":[]}],\"entityMap\":[]}","section":"","case_id":"0","section_color":null,"protocol_id":"15423","previous_id":"0","last_modified":null}]}